林卓廷 5警察拉大肚婆阻差，上手扣﹗鬧肥婆﹗超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗ #社評

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

林卓廷
5警察拉大肚婆阻差，上手扣﹗鬧肥婆﹗超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗
#社評
20210123

林卓廷 Table TV
16.6K subscribers

5警察土瓜灣拉大肚婆阻差，反手上手扣﹗鬧死肥婆﹗大肚婆有小產跡象，要打三枝安胎針，5警察行徑超越良知底線﹗﹗人神共憤﹗﹗

�支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

狗：點知知大肚婆係唔係假入面收埋d乜

藍屍大戰惡犬，難分勝負。BTW，撐警者死全家

肯改永遠都唔會遲，黑警同政府除外